{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050397",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화도 낙조테마스파펜션"
    },
    "text": "カンファに位置する静かな憩いの場、ラクジョテーマスパペンションをご紹介します。 居心地の良いベッドと清潔な客室は、いつでもリラックスできるように用意されています。 ペンション内にはジェットスパも備えられており、疲れた日常の中で溜まった疲れを癒すことができます。 私たちは常に最上のサービスと快適な時間を提供するために最善を尽くしています。 幸せな旅をお祈りします。 お知らせは次のとおりです。 ペンションの施設は皆さんが使う大切な資産なので、最小限の礼儀を持って使ってください。 また、他のお客様や住民を配慮して無分別な飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為はご遠慮ください。 夜間は騒音を防止するため、夜11時30分以降は屋内に入室する必要があり、外部照明は消灯します。 もしペンション内の什器を破損した場合は、すぐにペンション番人に知らせてください。 客室内では肉を焼くことはできず、屋外に用意されたバーベキューグリルを使用する必要があります。 また、ペットの同伴はできません。客室内では禁煙です。 人数追加の際には現場でお支払いいただく必要があり、1泊につき乳幼児から大人まで1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。 寝具類はホテル式を使用しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションはカンファに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "このペンションは静かな憩いの場で、居心地の良いベッドと清潔な客室が特徴です。"
        },
        {
            "question": "このペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このペンションにはジェットスパが備えられており、疲れた日常の中で溜まった疲れを癒すことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスタッフはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ペンションのスタッフは常に最上のサービスと快適な時間を提供するために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用にあたっての注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンションの施設は大切な資産なので、最小限の礼儀を持って使ってください。また、他のお客様や住民を配慮して無分別な行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での騒音についてのルールはありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を防止するため、夜11時30分以降は屋内に入室する必要があり、外部照明は消灯します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の什器を破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器を破損した場合は、すぐにペンション番人に知らせてください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内では肉を焼くことはできず、屋外に用意されたバーベキューグリルを使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には1泊につき乳幼児から大人まで1人当たり20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのようになっていますか？",
            "answer": "寝具類はホテル式を使用しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 517
    }
}